人民日報—香港示威者全都是江澤民派系的人，目的是給習近平主席添麻煩

689同一批扮親共港商就肯定係江仔老啦太naive啦，二把信曾慶紅嘅親信抬頭啦，可以報細佬慶淮東莞資金鏈被斷嘅仇

習總沒有實權的？

出去班中學生連江澤民係乜水都唔識

笑左

Link呢？

Btw, 之前唔係話外國勢力係背後支持咩？
即係外國勢力=江澤民派系